<resources>
    <string name="app_name">Fitness</string>
    <string name="app_nick">FITNESS ∞</string>
    <string name="user_agreement">    《用户协议》
V1.0
【注意】FITNESS ∞ 有责任提醒您，请仔细阅读以下全部内容。如果您不同意本协议的任一或全部条款内容，请不要以确认的形式（包括但不限于：勾选、点击）选择“同意接受”或使用本协议项下服务。当您确认接受本协议或开始使用本协议项下的服务时，即表示用户与FITNESS ∞（北京严肃科技有限公司）已达成协议关系，并自愿接受并遵守 FITNESS ∞ 服务的所有服务协议及相关之子协议、管理规范等。我们可能会不定期修改「用户协议」内容，并会在客户端上更新此份「用户协议」。因此，建议您每次浏览此份「用户协议」，并确认您同意并接受上述声明。
FITNESS ∞ 客户端将不定期更新应用程序。针对部分促销或满减折扣、多件包邮等优惠功能与其它服务内容，仅适用于最新版本的 FITNESS ∞ 应用程序，旧版本应用程序将无法支持并提供上述服务与功能。建议您及时查看下载并保持更新，以确保能获得更好的用户体验。 我们会尽力将 FITNESS ∞ 客户端上的信息更新，以符合现行服务的一切做法，但请不要假设 FITNESS ∞ 客户端上的一切信息都是最新的，或是 FITNESS ∞ 客户端登载的一切对外发布讯息都处于最新版本的状态。
上述「 FITNESS ∞ by Ricebook」（简称「 FITNESS ∞」）为艾斯(天津)网络科技有限公司合法注册的品牌名称。
－账户安全提示－
互联网账号存在被盗风险。为了保障您的账号及资金安全，请务必妥善并审慎保管您的移动设备及个人账号。 FITNESS ∞ 强烈建议您对所持有的移动设备，进行非简易密码或指纹验证的设置，最大化程度来确保您的个人信息与消费安全。
一、用户注册
1.1、注册资格
用户承诺：用户具有完全民事权利能力和行为能力或虽不具有完全民事权利能力和行为能力但经其法定代理人同意并由其法定代理人代理注册及应用 FITNESS ∞ 服务。此处“用户”的定义为年满十八周岁以上具有完全民事行为能力，可以独立进行民事活动的成年人。一位用户只应注册并使用一个 FITNESS ∞ 会员账户。非公民或法人则不具备注册资格。
1.2、注册目的
用户承诺：用户进行用户注册并非出于违反法律法规或破坏 FITNESS ∞ 网络在线交易秩序的目的。
1.3、注册流程
用户同意根据 FITNESS ∞ 用户注册页面的要求提供有效手机号、电子邮箱、所在城市等信息，设置 FITNESS ∞ 账号及密码，用户应确保所提供全部信息的真实性、完整性和准确性。用户合法、完整并有效提供注册所需信息的，有权获得 FITNESS ∞ 账号并自行设定密码， FITNESS ∞ 账号和密码用于用户在 FITNESS ∞ 进行会员登录。用户获得 FITNESS ∞ 账号及密码时视为用户注册成功，用户同意接收 FITNESS ∞ 发送的与 FITNESS ∞ 网站管理、运营相关的电子邮件和/或短消息。
二、用户服务
FITNESS ∞ 为用户通过 FITNESS ∞ 进行网络在线交易活动提供网络交易平台服务，目前 FITNESS ∞ 对用户提供的 FITNESS ∞ 网络交易平台服务为免费服务，但 FITNESS ∞ 保留未来对 FITNESS ∞ 网络交易平台服务收取服务费用的权利。
2.1、服务内容
用户有权在 FITNESS ∞ 浏览我们提供的商品/服务的信息、有权通过 FITNESS ∞ 与商家达成消费订单、支付消费价款、获得消费码（如有）等。用户有权在 FITNESS ∞ 查看其 FITNESS ∞ 会员账号下的信息，有权应用 FITNESS ∞ 提供的功能进行操作。用户有权按照 FITNESS ∞ 发布的活动规则参与 FITNESS ∞ 组织的活动及 FITNESS ∞ 承诺为用户提供的其他服务。
2.2、服务规则
用户承诺遵守下列 FITNESS ∞ 服务规则：
2.2.1、用户应当遵守法律法规、规章、规范性文件及政策要求的规定，不得在 FITNESS ∞ 或利用 FITNESS ∞ 服务从事非法或其他损害 FITNESS ∞ 或第三方权益的活动，如发送或接收任何违法、违规、违反公序良俗、侵犯他人权益的信息，发送或接收传销材料或存在其他危害的信息或言论，未经 FITNESS ∞ 授权使用或伪造 FITNESS ∞ 电子邮件题头信息等。
2.2.2、用户应当遵守法律法规应当谨慎合理使用和妥善保管 FITNESS ∞ 账号及密码，对其 FITNESS ∞ 账号和密码下进行的行为和发生的事件负责。当用户发现 FITNESS ∞ 账号被未经其授权的第三方使用或存在其他账号安全问题时应立即有效通知 FITNESS ∞ ，要求 FITNESS ∞ 暂停该 FITNESS ∞ 账号的服务，并向公安机关报案。 FITNESS ∞ 有权在合理时间内对用户的该等请求采取行动，但对采取行动前用户已经遭受的损失不承担任何责任。
2.2.3、用户在未经 FITNESS ∞ 同意的情况下不得将 FITNESS ∞ 账号以贩售、赠与、借用、租用、转让或其他方式，有偿或无偿处分给他人。
2.2.4、用户通过 FITNESS ∞ 与商家进行在线交易时，应当遵守本协议“在线交易规则”的全部约定及 FITNESS ∞ 发布的其他关于在线交易的服务条款和操作规则的全部规定。
2.2.5、用户在 FITNESS ∞ 对商品/服务进行评价时应当根据实际情况如实进行评价。
2.2.6、用户应当按照 FITNESS ∞ 发布的规则参加 FITNESS ∞ 抽奖等活动，遵守活动秩序以及 FITNESS ∞ 发布的其他服务条款和操作规则。
2.2.7、部分市场营销活动只对特定人士开放参与。同一用户仅限参与或领取、使用奖品（包括但不限于所发放之礼券、礼品卡、消费点数、实体或虚拟奖品）一次。相同的手机号、设备号、支付账户、姓名、收货地址等多个信息内容一致或接近的，将视同为“同一用户”。
2.2.8、在上述市场营销活动或会员消费内，如参与、获取或使用过程中，出现违规行为（包括但不限于作弊领取、套现、虚假交易、套取礼券、贩售或转售礼券或礼品卡、贩售或转售交易消费码、重复参与等情形）， FITNESS ∞ 将取消您的获取或使用资格，并有权撤销交易，收回奖品或商品（含已使用及未使用的）并终止您的会员资格。必要时将依据《中华人民共和国民法通则》第九十二条及第一百一十七条，追究法律责任；或依据司法《解释》规定，向相关主管机构举报其非法行为。
2.2.9、上述“套现”的定义为：同一第三方支付渠道账号（包括但不限于支付宝、微信支付、银联在线支付、Apple Pay 等）或同一支付账号（包括但不限于信用/贷记卡、借记卡、支票、礼券等）累计或超过为5位以上（包含5位） FITNESS ∞ 注册用户账号支付消费款项；“套取礼券”的定义为：同一 FITNESS ∞ 注册用户账号虚假邀请其它非真实 FITNESS ∞ 注册用户账号，经查证其任一邀请注册用户账号之手机号、设备号、IP 位置等信息，存在虚假、无法辨认、重复、非真实有效等情况者，超过5位以上（包含5位）。
三、在线交易规则
用户承诺在其进入 FITNESS ∞ 消费，通过 FITNESS ∞ 与商家进行在线交易的过程中良好遵守如下规则：
3.1、浏览信息
用户在 FITNESS ∞ 浏览商品/服务的消费信息时，应当仔细阅读消费信息中包含的全部内容，包括但不限于商品/服务的名称、种类、数量、质量、价格、有效期、预约时间、商家地址、营业时间、配送方式、退换货方式、退款条件、售后服务等内容，其中用户应特别注意商品/服务的有效期、预约时间及退款条件等内容，用户完全接受消费信息中包含的全部内容后方可点击购买。
3.2、提交及确认订单
用户应当仔细阅读消费订单页面中所包含的全部内容，包括但不限于消费信息中的全部内容、为再次提示用户注意而标明的本单商品/服务的有效期、退款条件等内容（如有），选择及确认购买数量、价格、应付总额、用户接收消费码的联系方式或接收货物的收货地址和送货时间（如有）等内容。如因用户个人原因提交了错误、不完整或非真实有效的收件信息；或用户提交了重复、近似、收件信息的订单，FITNESS ∞ 或商家保留接受及取消订单（消费合同）的权利。
3.3、前述消费订单页面中所包含的全部内容，构成了用户与商家之间达成的消费合同的合同内容，用户完全同意消费订单的全部内容后方可提交订单。用户再次阅读并确认消费订单的全部内容后方可点击确认订单并付款，用户确认订单即视为用户已知晓、同意并接受消费订单中的全部内容。消费订单中所包含的全部内容即为消费合同的内容，具体包括但不限于商品/服务的名称、种类、数量、质量、价格、有效期、预约时间、商家地址、营业时间、配送方式、配送信息、退换货方式、退款条件、售后服务等，用户与商家均应当按照前述消费合同的约定履行各自的权利义务。
3.4、支付消费价款
用户应根据付款页面的提示通过网上支付平台完成消费价款的支付。因 FITNESS ∞ 接受商家委托代商家向用户收取消费价款，故用户将消费价款支付给 FITNESS ∞ 且支付成功即视为用户已向商家履行了消费价款支付义务。用户在支付消费价款之前，以及在销售方接受消费合同前，无权要求商家向用户提供商品/服务。
3.5、订单记录仅表明销售方已收到了您提交的订单；销售方收到您的订单信息后，只有在销售方将您订单中订购的商品从仓库实际直接向您发出时，或实际向您提供了商品或服务时，方视为您与销售方之间就实际直接向您发出的商品，或实际向您提供的商品或服务建立了合同关系。如果您在一份订单里订购了多种商品或服务，并且销售方只给您发出或提供了部分商品或履行了部分服务时，您与销售方之间仅就实际直接向您发出或提供的商品、服务建立了合同关系；只有在销售方实际直接向您发出或提供了订单中订购的其他商品或服务时，您和销售方之间就订单中该其他已实际直接向您发出或提供的商品、服务建立了合同关系。
3.6、消费码（如有）
用户支付消费价款成功后， FITNESS ∞ 向用户发送消费码，用户可按照消费合同的约定凭消费码向商家主张获得商品/服务。用户应当妥善保管消费码，因用户保管不善导致消费码被他人使用的，用户无权要求 FITNESS ∞ 承担任何责任。对于需要通过消费码验证进行消费的商品/服务，用户进行消费时，应向商家出示消费码，商家对消费码验证成功后按照消费合同内容的约定向用户提供商品/服务。消费码于发生以下情形之一时即失效：凭消费码已获得商品/服务；消费合同内容中约定的有效期届满。
3.7、发票问题
到店类或本地送的餐饮商户，或服务类商户的消费，请您直接向提供服务的商家具体咨询开具收据或发票事宜；快递类商品则请您联系 FITNESS ∞ 客服团队为您进行处理。
3.8、配送服务
3.8.1、发货时效 依据商户具体工作时间的不同，订购商品一般最迟将于 1-2 个工作日内发货完毕；除特殊注明外，逢周末及法定例假日订购之订单，将于次一工作日发货完毕；如为预购型预订商品，或因商品性质特殊，具体发货时间将于商品说明页注明为准。
3.8.2、发货物流 订购商品由商户指定或商品说明的物流公司为您提供服务，具体公司名称请参考商品信息说明。物流说明中若标注一家以上的物流公司，则商户将自行选择适合的物流公司为您提供递送服务。
3.8.3、运费说明 如有运费标示，请参照商品具体运费描述为准；若无运费标示，则 FITNESS ∞ 将为您提供免费标准快递送货到府的服务。
3.8.4、配送方式 由于国家相关法令规定禁止采用航空运输某些不适宜空运的物品（包含但不限于锂电池、加压、液或气体、粉末、易燃、鲜活易腐等），因此所有有关上述性质商品的订单都将采用陆运方式配送。
3.8.5、配送时效 依据出货仓库位置，以及商户所指定物流公司的不同，一般情况下您将可在发货后的3-7个工作日内，收到您所订购的商品；具体配送时效请直接向承接配送的物流公司查询。 如遇交通运输环节堵塞、延误或取消、节假日（包括周六日派件）、自然灾害或恶劣天气、客户个人原因、政府行为等不可抗力因素将有可能导致配送时效延误；特殊或偏远区域或将增加相应工作日，敬请理解。
3.8.6、配送签收 请收件人或代收人在商品快件详情单的指定位置，清晰、工整地签名或盖章（单位公章、邮件收发专用章等），并填明收到的日期与时间。建议您切勿委托不相识的第三人代为签收商品，您指定的代收人应为共同生活的成年家属或共同工作的同事代为签收并予以转交，以确保您的权益。
3.8.7、配送异常 如遇外包装已有明显之破损、污损、变形或拆封等迹象，或拆包验货过程中发现商品存有破损、污损、变形等情况，请您现场立即向派送人员提出反馈并拒绝签收；如遇代收签字情况，亦请代收人依循上述说明于现场立即拆包验货。依据《合同法》第一百四十四条规定，出卖人出卖交由承运人运输的在途标的物，毁损、灭失的风险自合同成立时起由买受人承担；如收件人或代收人未在签收时提出异议，依照物流运输合同及前述法律规定，将视同正常配送完成。同时请您在拒收后 24 小时内向 FITNESS ∞ 客服团队或商家提出反馈，以确保您的权益。
3.9、交易订单终止
我们恳切希望提供给您良好的服务体验，同时竭尽全力维持与商户的合作关系。由于部分合作餐饮类或服务类商户或可能因无法及时提供商品或服务、又或在不可抗力的情况下终止营业或合作。为保障您的消费权益，FITNESS ∞ 将提前应商户要求，积极为您进行解除交易订单终止的退款处理，款项将循原支付渠道返回。
3.10、退款规则
用户支付消费价款成功后，需要进行退款的，按照如下规则进行：
3.10.1、发生以下情形之一的，用户有权要求 FITNESS ∞ 代商家进行退款：因未达到最低消费人数，造成当次消费活动被取消的；用户付款成功后，因不可抗力或商家原因，导致商家无法向用户提供商品/服务，经 FITNESS ∞ 核实后属实的；用户付款成功后，因确属情况变化导致商家需要变更消费合同内容，用户不接受变更后内容的。
3.10.2、用户已实际接受或使用商品/服务的，无权要求商家退款或要求 FITNESS ∞ 代商家进行退款。但商品/服务与消费合同约定内容严重不符、存在其他严重质量问题或违反《中华人民共和国食品卫生法》、《餐饮业食品卫生管理办法》、《中华人民共和国消费者权益保护法》的除外。
3.10.3、消费合同约定的有效期届满但用户未在有效期内进行消费的，是否及如何退款应根据消费合同的约定确定。
3.10.4、根据消费合同的约定用户有权要求退款的，用户应按照消费合同的约定要求 FITNESS ∞ 代商家进行退款，在此种情况下如用户未向 FITNESS ∞ 要求退款的，即视为用户放弃了主张退款的权利， FITNESS ∞ 有权保留及处理此等款项。
3.10.5、用户成功进行在线交易后，未凭消费码进行实际消费且符合 FITNESS ∞ 关于“未消费随时退款”约定的，用户可以向 FITNESS ∞ 申请退款。经 FITNESS ∞ 审核，用户的退款申请符合“未消费随时退款”约定的， FITNESS ∞ 将于 3-10 个工作日内退款至用户的 FITNESS ∞ 账户内。
3.10.6、如用户申请将款项退回至用户的支付账户的，即用户申请提现的，则 FITNESS ∞ 将于 3-10 个工作日内将款项按照用户的支付路径原路退回至用户的支付账户；如用户在 30 日内申请提现的总金额大于或等于人民币 5000 元，则属于大额提现， FITNESS ∞ 针对大额提现将于 60 日内将款项按照用户的支付路径原路退回至用户的支付账户。 但如下商品或服务除外： (1) 已消费且无充分证据证明商户提供的商品或服务存在瑕疵或与页面消费信息承诺不符的； (2) 实物类产品在用户按照 FITNESS ∞ 规则提交退货申请，并退回货物前（需物流运送的产品）； (3) 因非正常使用及保管而损坏的消费商品； (4) 在 FITNESS ∞ 中明确标明“不支持未消费随时退款”的产品或服务。
3.10.7、其他情形下的退款按照消费合同内容约定的退款条件及退款方式进行。
3.10.8、在退款进行过程中，用户应当遵守 FITNESS ∞ 关于退款的服务条款和操作规则的规定。
3.10.9、如在订单内有采用积分、代金券、优惠券、礼品卡或礼券等形式全额或部分支付价款的，在您退还商品后将以相应形式返还。如发生退货退款、取消交易等情形，将依据其原有使用规则及期限返还至用户账户。若在返还当下已逾期、抵触发放或使用条件者，则该等积分、代金券、优惠券、礼品卡或礼券将自动失效，FITNESS ∞ 亦不对其进行补发或补偿。
3.11、特殊不支持退款的商品或服务
除特殊约定的餐饮商品或服务外，均支持使用前随时退款，敬请安心。唯下列特殊约定的餐饮商品或服务，恳请您下单前留意其合同条款的限制条件：
3.11.1、本地餐饮或服务
(1) 适用于本地服务下限定日期时间段（国家法定节假日或特殊节日，如情人节等），或需提前预约确认后开始制作或配送的餐饮商品或服务： 重要提示：本产品为限定日期、时间段之定制化餐饮消费商品，您所支付之费用为该项产品的全额预付席位保证款，可于前述指定之日期、时间段全额抵用消费并确保用餐席位，同时恕不退款亦无法延期使用；
(2) 适用于本地服务下的到店提取、餐饮闪送、商品送货或服务： 重要提示：本产品为定制化商品（包括但不限于餐饮、食品、鲜花水果、盆栽等物品），由商家接单（或经由客户通知）后主动进行制作；配送方式依据产品类型的不同，由商户自行配送，或指定物流递送，或由客户安排自取（请参照具体商品说明为准）；
(3) 适用于“活动与课程”、“Beauty”（美容服务）、“Fitness”（健身服务）： 重要提示：本产品为限定日期、时间段之定制化活动、课程或服务，您所支付之费用为该项产品的全额预付席位保证款，可于前述指定之日期、时间段全额抵用消费并确保席位。除主办方或商家通知取消、延期或无法提供服务外，恕不接受退款亦无法延期使用。
上述餐饮商品或服务，一经确认订单并付款完毕，则代表您已知晓以上使用期限范围等限制。提请您下单前务必留意此产品的免除或限制责任的条款说明。
3.11.2、快递到家
(1) 适用于特殊类商品： 重要提示：本产品类别为《网络购买商品七日无理由退货暂行办法》、《消费者权益保护法》规范之七日无理由退货权利的除外商品：消费者定作的（如：定制品等）；鲜活易腐的（如：糕点、食品饮料、鲜花水果、盆栽等物品）；在线下载或者消费者拆封的音像制品、计算机软件等数字化商品（如：CD/DVD 等）；交付的报纸、期刊；除前款所列商品外，下列性质的商品经消费者在购买时确认，亦不适用七日无理由退货规定：拆封后易影响人身安全或者生命健康的商品，或者拆封后易导致商品品质发生改变的商品； 一经激活或者试用后价值贬损较大的商品； 销售时已明示的临近保质期的商品、有瑕疵的商品。以上根据商品性质并经消费者在购买时确认不宜退货的商品（如：已拆封之个人卫生用品、私密用品、贴身衣物等），均不适用七日无理由退货。除商品本身质量问题外，一经确认订单并付款完毕，则代表您已知晓以上使用期限范围等限制，恕不接受退换货、退款的申请。提请您下单前务必留意此类产品的免除或限制责任的条款说明。
(2) 适用于其它（闪送等）： 重要提示：本产品为定制化商品（包括但不限于餐饮、食品、鲜花水果、盆栽等物品），由商家接单（或经由客户通知）后主动进行制作；配送方式依据产品类型的不同，由商户自行配送，或指定物流递送，或由客户安排自取（请参照具体商品说明为准）。除商品本身质量问题外，一经确认订单并付款完毕，则代表您已知晓以上使用期限范围等限制，恕不接受退货、退款的申请。提请您下单前务必留意此产品的免除或限制责任的条款说明。
3.12、商品差异化 我们竭尽所能在 FITNESS ∞ 客户端或网站上展示出商品真实准确的颜色及外观。不过由于电脑显示器、平板电脑和移动设备之间的差异，我们无法保证您使用的显示器呈现出完全准确的视觉效果。
四、消费争议解决规则
如用户与商家因消费合同的履行发生任何争议，包括但不限于对商品/服务的数量、质量、价格、有效期、预约时间、商家地址、配送方式、退换货方式、退款条件、售后服务等问题发生争议的，用户应与商家根据消费合同内容的约定确定用户与商家各自的权利义务，承担各自的责任，解决争议。
五、用户的权利和义务
5.1、用户有权按照本协议约定接受 FITNESS ∞ 提供的 FITNESS ∞ 网络交易平台服务。
5.2、用户有权在注册时选择是否订阅 FITNESS ∞ 发送的关于消费信息的电子邮件或短消息，并在注册成功后有权随时订阅或退订 FITNESS ∞ 该等信息。
5.3、如用户要求获得商品/服务的发票、其他付款凭证、购货凭证或服务单据，有权且应当在对商品/服务进行消费时向商家提出，发票金额以实际支付的消费价款为准。
5.4、用户在商品/服务的过程中，如发现商品/服务与订单内容不符或存在质量、服务态度等其他问题的，应与商家采取协商或其他方式予以解决， FITNESS ∞ 可向用户提供商家的真实网站登记信息并积极协助用户与商家解决争议。
5.5、用户有权随时终止使用 FITNESS ∞ 服务。
5.6、用户应保证其在注册时和提交订单时所提供的姓名、联系方式、联系地址等全部信息真实、完整、准确，并当上述信息发生变更时及时进行更新提供给 FITNESS ∞ 的信息。
5.7、用户在 FITNESS ∞ 进行在线交易时不得恶意干扰消费的正常进行、破坏 FITNESS ∞ 消费秩序。
5.8、用户不得以任何技术手段或其他方式干扰 FITNESS ∞ 的正常运行或干扰其他用户对 FITNESS ∞ 服务的使用。
5.9、用户不得以虚构事实等方式恶意诋毁 FITNESS ∞ 或商家的商誉。
5.10、用户通过 FITNESS ∞ 进行在线交易应出于真实消费目的，不得以转售等商业目的进行在线交易。
5.11、用户在付款成功后应配合接收货物或消费码。
5.12、用户不得对商品/服务进行虚假评价或虚假投诉。
六、 FITNESS ∞ 的权利和义务
6.1、如用户违反或不具备本协议约定的注册资格，则 FITNESS ∞ 有权拒绝用户进行注册，对已注册的用户有权注销其 FITNESS ∞ 会员账户， FITNESS ∞ 因此而遭受损失的，有权向前述用户或其法定代理人主张赔偿。同时，FITNESS ∞ 保留其他任何情况下决定是否接受用户注册的权利。
6.2、我们对单一用户注册或使用多个账户（包括但不限于依据设备号、手机号、电子邮箱、支付账户、IP 位置等信息进行技术判别比对）的情形，可在不事前通知下，保留中止、终止为其提供 FITNESS ∞ 服务的权利。
6.3、FITNESS ∞ 通过技术检测、人工抽检等检测方式合理怀疑用户提供的信息错误、不实、失效或不完整时，有权通知用户更正、更新信息或中止、终止为其提供 FITNESS ∞ 服务。
6.4、FITNESS ∞ 有权在发现 FITNESS ∞ 上显示的任何信息存在明显错误时，对信息予以更正。
6.5、用户付款成功前， FITNESS ∞ 有权接受商家委托对订单内容作出变更，如用户接受变更后的内容则用户可确认订单及付款；如用户不接受变更后内容则有权取消订单。用户付款成功后，如确因情况变化导致商家需对订单内容作出变更的，FITNESS ∞ 有权接受商家委托单方对订单内容作出变更，如用户接受变更则按变更后的订单内容进行消费，如用户不接受变更则用户有权取消订单并要求 FITNESS ∞ 代商家全额退款。
6.6、FITNESS ∞ 保留随时修改、中止或终止 FITNESS ∞ 服务的权利， FITNESS ∞ 行使修改或中止服务的权利不需事先告知用户， FITNESS ∞ 终止其一项或多项服务的，终止自 FITNESS ∞ 在网站上发布终止公告之日生效。
6.7、FITNESS ∞ 应当采取必要的技术手段和管理措施保障 FITNESS ∞ 的正常运行，并提供必要、可靠的交易环境和交易服务，维护在线交易秩序。
6.8、如用户连续一年未使用 FITNESS ∞ 会员账号和密码登录 FITNESS ∞ ，则 FITNESS ∞ 有权注销用户的 FITNESS ∞ 账号。账号注销后， FITNESS ∞ 有权将相应的会员账号开放给其他用户注册使用。
6.9、当一次消费活动中消费人数未达到最低消费人数要求时， FITNESS ∞ 有权取消本次消费活动，并根据本协议约定向已支付相应消费价款的用户进行退款。
6.10、FITNESS ∞ 有权在本协议履行期间及本协议终止后保留用户的注册信息及用户应用 FITNESS ∞ 服务期间的全部交易信息，但不得非法使用该等信息。
6.11、 FITNESS ∞ 有权随时删除 FITNESS ∞ 网站内各类不符合国家法律法规、规范性文件或 FITNESS ∞ 网站规定的用户评价等内容信息， FITNESS ∞ 行使该等权利不需提前通知用户。
七、特别声明
7.1、用户未通过 FITNESS ∞ 与商家之间进行的交易不属于 FITNESS ∞ 交易， FITNESS ∞ 对不属于 FITNESS ∞ 在线交易的交易事项不承担任何责任，用户不得因其与商家之间因此类交易发生的任何争议投诉 FITNESS ∞ 或要求 FITNESS ∞ 承担任何责任。不属于 FITNESS ∞ 在线交易的情况具体包括：用户未在 FITNESS ∞ 与商家成立订单；用户虽在 FITNESS ∞ 与商家成立订单，但未通过 FITNESS ∞ 而直接向商家支付价款。
7.2、为了用户更加方便和安全的使用 FITNESS ∞ 的服务， FITNESS ∞ 将使用 Cookie 收集用户与 FITNESS ∞ 站点有关的特征信息，用于标识用户的设备。同时， FITNESS ∞ 会积极采取先进的技术手段和有效的管理机制来保障用户的账户安全，保障用户的隐私信息不被任何未授权的使用或者泄露。
八、变更及免责条款
8.1、对于您在 FITNESS ∞ 合作商家购买的产品或者服务，FITNESS ∞ 不作任何类型的担保，不论是明确的或隐含的，包括所有有关信息真实性、适商性、适用于某一特定用途、所有权和非侵权性的默示担保和条件，对于因此产生的任何直接、间接、偶然、特殊及继起的损害，FITNESS ∞ 及其关联方不承担任何赔偿责任。
8.2、如果商户临时修改适用门店、适用时间、适用条件或临时歇业，FITNESS ∞ 在接到通知后将在第一时间修订商户页面中相应信息，但对用户因此而遭受的一切损失，FITNESS ∞ 及其关联方不承担任何赔偿责任。
8.3、鉴于网络服务的特殊性，FITNESS ∞ 服务受包括但不限于用户原因、网络服务质量、社会环境等因素的差异影响，可能受到各种安全问题的侵扰。FITNESS ∞ 不保证用户通过商户对账系统完成二维码核证的过程不受任何干扰。
8.4、对于您在 FITNESS ∞ 客户端在线购买的产品，因不可抗力或商户原因造成产品交付时间延误的（“不可抗力”指不可预见、不可避免和不可克服的客观情况，包括但不限于政府行为、邮政主管部门政策变化、战争、地震、台风、洪水、火灾等其他类似事件），FITNESS ∞ 及其关联方不承担任何赔偿责任。
8.5、FITNESS ∞ 将严格按照商品实际情况描述其品牌、产地、规格、包装及贮存方式。用户无客观依据，仅凭主观感受认定产品描述与实际不符的，FITNESS ∞ 及其关联方不承担任何赔偿责任。
8.6、您在使用 FITNESS ∞ 所提供的服务时，如遭受任何人身或财务的损失、损害或伤害，FITNESS ∞ 将在第一时间配合提供商户基本资料及信息，但用户因此遭受的一切损失，FITNESS ∞ 及其关联方不承担任何赔偿责任。
8.7、您应自行负责妥善且正确地保管、使用、维护在 FITNESS ∞ 申请取得的账户及账户密码。您应对账户密码采取必要和有效的保密措施，包括但不限于对您所持有的移动设备进行密码或指纹验证设置。非 FITNESS ∞ 原因致使您账户密码泄漏以及因您保管、使用、维护不当造成损失的，FITNESS ∞ 无须承担与此有关的任何责任。
8.8、由于您将个人密码告知他人或与他人共享注册帐户而导致的任何个人资料泄露，FITNESS ∞ 不负任何责任。您须对自身在使用FITNESS ∞所提供的服务时的一切行为、行动（不论是否故意）负全部责任。
8.9、您明确了解并同意，本协议约定的付款或充值方式为通过第三方支付平台付款的充值方式，您通过此种支付方式充值可能存在一定的商业风险（包括但不限于不法分子利用您账户或银行卡等有价卡等进行违法活动），该等风险均会给您造成相应的经济损失。为此，您同意 FITNESS ∞ 在充分履行其在本协议项下全部义务及勤勉谨慎义务的前提下不对您的前述风险和损失承担任何责任；并且，FITNESS ∞ 不承担向不法分子追究侵权责任或者代其向您承担损失的任何责任和义务。
8.10、鉴于网络服务的特殊性，您同意 FITNESS ∞ 有权随时变更、中断或终止部分或全部的网络服务。FITNESS ∞ 保留随时修改或中断服务而不需通知您的权利，对于所有服务的中断或终止而造成的您的任何损失，FITNESS ∞及其关联方不承担任何赔偿责任。
8.11、对于因服务器的死机、网络故障、数据库故障、软件升级、服务器维修、调整、升级等问题，或其他不可抗力（包括但不限于政府行为、自然灾害、黑客攻击等）造成的服务中断和对您个人数据及资料造成的损失，FITNESS ∞ 及其关联方不承担任何赔偿责任。
8.12、您充分理解并完全接受：如果 FITNESS ∞ 因为违反本协议或者本协议部分条款无效，导致 FITNESS ∞ 不得不向您进行赔偿的，赔偿的最高金额仅以您使用 FITNESS ∞ 的服务时所支付的对价金额为限，上述对价不包括您从 FITNESS ∞ 购买商品或者服务所支付的价款。
九、知识产权
本客户端一切图片、文字或照片，都属于 FITNESS ∞ 或关联企业，或授权 FITNESS ∞ 使用的公司、团体的知识产权（包含著作权与工业产权下之专利权与商标权），都在国家相关法令的保障之下。非经特别标示或正式书面授权，否则您将被禁止作出任何使用，包括但不限于修改、复制、改编、翻译、汇编、展览、发行、发表、信息网络传播等盈利或非盈利用途。
9.1、FITNESS ∞ 所包含的全部智力成果包括但不限于数据库、网站设计、文字和图表、软件、照片、录像、音乐、声音及其前述组合，软件编译、相关源代码和软件 (包括小应用程序和脚本)的知识产权权利均归 FITNESS ∞ 所有。用户不得为商业目的复制、更改、拷贝、发送或使用前述任何材料或内容。
9.2、FITNESS ∞ 名称中包含的所有权利 (包括商誉和商标) 均归 FITNESS ∞ 所有。
9.3、用户接受本协议即视为用户主动将其在 FITNESS ∞ 发表的任何形式的信息的著作权，包括但不限于：复制权、发行权、出租权、展览权、表演权、放映权、广播权、信息网络传播权、摄制权、改编权、翻译权、汇编权以及应当由著作权人享有的其他可转让权利无偿独家转让给 FITNESS ∞ 所有， FITNESS ∞ 有权利就任何主体侵权单独提起诉讼并获得全部赔偿。本协议属于《中华人民共和国著作权法》第二十五条规定的书面协议，其效力及于用户 FITNESS ∞ 发布的任何受著作权法保护的作品内容，无论该内容形成于本协议签订前还是本协议签订后。 9.4、用户在使用 FITNESS ∞ 服务过程中不得非法使用或处分 FITNESS ∞ 或他人的知识产权权利。用户不得将已发表于 FITNESS ∞ 的信息以任何形式发布或授权其它网站（及媒体）使用。
十、客户服务
FITNESS ∞ 建立专业的客服团队，并建立完善的客户服务制度，从技术、人员和制度上保障用户提问及投诉渠道的畅通，为用户提供及时的疑难解答与投诉反馈。
十一、协议的变更和终止
11.1、协议的变更
FITNESS ∞ 有权随时对本协议内容或 FITNESS ∞ 发布的其他服务条款及操作规则的内容进行变更，变更时 FITNESS ∞ 将在 FITNESS ∞ 站内或客户端显著位置发布公告，变更自公告发布之时生效，恕不另行通知。如用户继续使用 FITNESS ∞ 提供的服务即视为用户同意该等内容变更，如用户不同意变更后的内容则用户有权注销 FITNESS ∞ 账户、停止使用 FITNESS ∞ 服务。
11.2、协议的终止
FITNESS ∞ 有权依据本协议约定注销用户的 FITNESS ∞ 账号，本协议于账号注销之日终止。FITNESS ∞ 有权依据本协议约定终止全部 FITNESS ∞ 服务，本协议于 FITNESS ∞ 全部服务终止之日终止。本协议终止后，用户无权要求 FITNESS ∞ 继续向其提供任何服务或履行任何其他义务，包括但不限于要求 FITNESS ∞ 为用户保留或向用户披露其原 FITNESS ∞ 账号中的任何信息，向用户或第三方转发任何其未曾阅读或发送过的信息等。本协议的终止不影响守约方向违约方追究违约责任。
十二、违约责任
12.1、FITNESS ∞ 或用户违反本协议的约定即构成违约，违约方应当向守约方承担违约责任。
12.2、如用户违反本协议约定，以转售等商业目的进行在线交易，则 FITNESS ∞ 有权代商家取消相关在线交易，并有权注销其 FITNESS ∞ 账号，终止为其提供 FITNESS ∞ 服务。如 FITNESS ∞ 因此而遭受损失的，有权要求用户赔偿损失。
12.3、如因用户提供的信息不真实、不完整或不准确给 FITNESS ∞ 或商家造成损失的， FITNESS ∞ 有权要求用户对 FITNESS ∞ 或对商家进行损失的赔偿。
12.4、如因用户违反法律法规规定或本协议约定，在 FITNESS ∞ 或利用 FITNESS ∞ 服务从事非法活动的， FITNESS ∞ 有权立即终止继续对其提供 FITNESS ∞ 服务，注销其账号，并要求其赔偿由此给 FITNESS ∞ 造成的损失。
12.5、如用户以技术手段干扰 FITNESS ∞ 的运行或干扰其他用户对 FITNESS ∞ 使用的， FITNESS ∞ 有权立即注销其 FITNESS ∞ 账号，并有权要求其赔偿由此给 FITNESS ∞ 造成的损失。
12.6、如用户以虚构事实等方式恶意诋毁 FITNESS ∞ 或商家的商誉， FITNESS ∞ 有权要求用户向 FITNESS ∞ 或商家公开道歉，赔偿其给 FITNESS ∞ 或商家造成的损失，并有权终止对其提供 FITNESS ∞ 服务。
十二、争议解决
就任何与本协议有关的争端，FITNESS ∞ 将尽量与您通过友好协商解决。若协商未能达成双方均满意的解决方法，则在争端出现后的三十（30）天内，双方均有权按照中华人民共和国有关法律向【北京市朝阳区人民法院】提起诉讼。
十三、协议生效
本协议于用户点击 FITNESS ∞ 注册页面的同意注册并完成注册程序、获得 FITNESS ∞ 账号时生效，对 FITNESS ∞ 和用户均具有约束力。
《消费者个人隐私政策》
请参阅以下《消费者个人隐私政策》（简称：「隐私政策」），了解「 FITNESS ∞」（「我们」、「本公司」）如何使用向您收集的个人信息。 您向我们提供您的个人信息，即表示您同意本隐私政策以及本政策所述的，对您个人信息的收集、使用、获取、转移、储存及处理。我们承诺致力保障您的个人隐私及信息安全。为确保您能放心于我们的客户端、网站及其他服务上，提供您的个人信息 ，我们谨此概述有关我们所收集和利用信息之常规，以及收集与处理消费者个人信息的方法。
一、收集个人信息
1.1、我们将於客户端、网站、其他资讯传送渠道之特定范围，要求您提供用以识别您个人身份的信息（「个人信息」），当中包括但不限於以下类别： (1) 您的个人信息如姓名、性别、出生日期、证件号码或其他可辨认您身份之信息，以及您於我们任何一间关联公司、附属公司及／或其他商业合作伙伴登记成为会员的信息； (2) 您的联络信息如电话号码、通信或邮寄地址、电邮地址； (3) 您的支付账户信息，包括支付账户关联之会员账号、电话号码、、电邮地址、通信或邮寄地址； (4) 您的办公信息，如公司名称、职位和相关的联络信息等； (5) 您的订单备注信息，如特殊餐饮要求、特殊配送要求，及其它特别需要注记的信息等； (6) 您向本公司或代表本公司举办的市场调查及活动所提供之信息。
1.2、我们在特定服务范围内，将要求您提供个人信息；若您未能提供个别服务范围所需的指定个人信息，我们或无法完全提供您所需之服务。
二、收集与使用之目的
2.1、我们可能於以下情况使用您所提供的个人信息： (1) 处理及管理本公司或透过本公司提供的购物消费服务； (2) 遵循于中国或其它地方拥有法律权力的任何法院、机构或政府部门之法律要求、命令、指引及要求，向第三者披露信息； (3) 由我们主动提供或因应您的要求而提供有关我们的产品及／或服务的最新资讯，包括手机短信提示； (4) 供市场推广、宣传及客户服务之用，如为您送上有关我们的产品及服务之最新优惠及推广活动资讯及进行市场研究； (5) 在提供任何服务及产品予客户前，确认及核实您的身份； (6) 回复您的查询； (7) 用以会员忠诚奖励或回馈计划之用途； (8) 以便本公司或我们的关联公司、附属公司及／或其他商业合作伙伴收取产品及服务费，包括向第三方机构核实交易信息，以及将您提供的个人信息与本公司或第三方机构的欺诈交易信息库进行核对； (9) 改善交易安全，包括为了防范金融诈骗的风险而使用您提供的个人信息与本公司或第三方机构的欺诈交易信息库进行核对； (10) 处理任何您可能提交的损失索偿； (11) 我们可能将您的个人信息提供予我们的关联公司、附属公司及／或其他商业合作伙伴，以便有关公司及机构能不时为您处理上述工作及／或为您提供任何其他购物消费相关及／或会员忠诚奖励或回馈计划相关服务。
2.2、我们将不时利用客户的非辨认性信息，以供设计一个更适合您的客户端或网站，及／或改善我们的产品和服务。我们亦可能透露此类信息予第三方，而所有信息均为不能辨认个别身份。
2.3、除上述提及之用途外，未经您事先同意，我们绝不会明知或故意使用或分享您所提供的个人信息，用於以上披露的使用目的范围之外。
三、更改或删除个人信息
您可以要求更改有关您的个人信息。您只需通过客户端或联系「 FITNESS ∞」客服团队为您进行个人信息的更新即可。若您要求删除个人信息，则必须以书面向我们提出，以核实您的申请；我们可能会就处理要求删除信息而收取合理费用。同时，删除个人信息将视同您终止使用本公司的一切服务。请将此书面删除申请邮寄至：【北京市朝阳区工体北路 8 号三里屯SOHO D 座 2003 室，客户服务部】 收，我们将在 30 个工作日内处理并答复您的申请结果。
四、链接至其它网站
「 FITNESS ∞」客户端或网站可能含有可联系到第三方营运的其他网站链接，而每一网站应有其不同的隐私政策。当您离开我们的客户端或网站而登入其他网站时，建议您阅读并留意其它网站的隐私政策声明。我们对您向第三方网站传送或从第三方网站收到之个人信息不会作出任何监控。
五、维护个人隐私安全
5.1、为确保所收集的个人信息准确无误，并防止未经授权获取个人信息及保证个人信息得以正确使用，我们已实行适当的硬件、技术及行政措施以保护我们所收集个人信息。举例而言，我们在互联网上采用了行内标准加密资讯渠道－SSL，以在传输过程中保障网上收集的个人信息的安全。当您输入敏感信息，例如付款信息，它将於发送到互联网前自动转变成密码，防止信息外泄。
5.2、此外，为使若干个人信息有更佳的保护，除非您提供可确认及核实个人身份的信息，例如您的手机号及对应的验证码，或利用您的用户账号及个人密码登入，否则不能进入我们的客户端或网站。
5.3、如上所述，在某些情况下，我们可能会将个人信息交托第三方服务供应商（包括您所属的司法管辖区以外的服务供应商）保管，规定他们对个人信息保密以及只可将其用於我们指定的用途。
5.4、本公司及其工作人员对所收集的个人信息将严格保密，不泄露、出售或者非法向他人提供。我们将采取技术措施和其他必要措施，确保信息安全，防止消费者个人信息泄露、丢失。在发生或者可能发生信息泄露、丢失的情况时，亦将立即采取补救措施。
六、个人信息披露
6.1、我们可能将您的个人信息披露及转移予我们的关联公司、附属公司、商业合作夥伴、服务供应商，以及我们就您要求或提供予您的服务及产品而认为合适的其他人士。我们可能披露这些信息，或使用於根据「收集与使用之目的」所列的用途，以便有效把有关服务及产品的资讯传送给您。
6.2、我们可与其分享您的个人信息的机构包括但不限於： －本公司关联公司，包括但不限於北京严肃科技有限公司、北京希珥瑞思科技有限公司； －就本公司业务营运向其提供行政、推广和研究、经销、资料处理、电话行销、电讯、电脑、付款或其他服务的任何代理商、承包商或第三者服务供应商； －其他商业夥伴，例如餐厅、酒店、各类合作商户、物流服务供应商、忠诚计划营运商及参与提供客户服务或履行客户要求的其他公司； －银行卡发行机构或第三方金流机构； －政府或非政府机构丶代理机构及/或监管机构。
6.3、在适用法律许可的范围内，我们亦可能基於以下情况而向第三方透露您的个人资料：(1) 法律所需丶法院命令或回应搜查令或其他有法律效力的查询； (2) 向调查机构透露； (3) 执行我们与您的协定； (4) 在其他政府或执法机关要求的时候； (5) 在您明示同意下，或； (6) 我们恳切相信披露是法律规定的，或在其他方面为了确保法律索偿或抗辩而有必要透露资料，以便取得法律意见、行使及捍卫我们的法律权利、保障本公司或关联公司或附属公司的产权或权益或保障个别人士的生命、身体或财产。
如我们有合理理由相信有关个人信息能确认丶联络或指控任何有意或於其他方面妨害本公司产权及各项权益的人士，又或任何人士将因此而受损害之情况下，我们亦会把您的个人信息透露。
6.4、我们亦可能就涉及公司或部份的合并或销售（包括作为无偿债能力或破产程序一部份的转让）或公司重组或股份销售或公司控制权的其他变动，将我们持有的有关您的任何资料作为资产转让。您向我们提交个人信息或继续使用本公司的服务，即表示明白并同意上述转移。
七、隐私政策的修订
我们将会把任何隐私政策声明的修订连同经修订政策的有效资料张贴於此，让您能随时知悉我们如何收集及使用您的个人信息。
八、推广通知
8.1、我们偶然会使用您的个人资料（包括您的姓名及联系资料）向您发送营销资讯，如包含最新消息、优惠以及各种服务的推广资讯。我们或会向第三方机构（包括我们的市场营销或服务合作伙伴）提供您的个人资料（包括您的姓名及联系资料），用于向您推广产品及服务。
8.2、您可通过以下途径随时并免费地要求停止收取营销资讯： (1) 以书面形式要求停止收取，邮寄至“更改或删除个人信息”环节所述地址； (2) 利用个人注册手机号对营销类短信发送终止收取的信息。
8.3、请留意，为确保您的账户交易安全，对于系统及交易类的短信信息通知，您将无法申请撤销发送申请。
九、个人信息储存期限
向您收集的所有个人信息均只会在与其处理之目的相关及适用法律规定的有限期间内储存。

</string>
    <string name="invite_friends">邀请好友来到Fitnss ∞注册使用，完成第一次健身体验后两人都可获得全城任何场馆的免费健身券一张，
        与50元代金券一张，健身不止汗水，与挚友一同开始轻松欢乐的健身。</string>
    <string name="copyright">Copyright(c) 2018 Ace Tech All Rights Reserved.</string>
</resources>
